依家邊間銀行可以開到紅簿仔戶口？

依家連d statment 都唔寄黎，下下要人自己上網睇

可以叫佢寄架...你俾錢既話

環保啲啦

咁你會唔會每次拎錢都去銀行櫃位

永隆有，擺5000蚊落戶口唔收月費

網上銀行自己check
又或者指定要簿仔

去中銀申請 唔比嘅話就打去投訴 點都會比

簿仔家陣銀行講明用完可以換但係唔見左就無。逼人轉用ebanking

間唔中屋企會收到派錯的銀行statement、供樓單，睇哂銀行存款